{
    "username": "johanborgstrom", 
    "media": [
        {
            "date": "2015-06-12T18:08:50", 
            "text": "Parc Guell, Barcelona", 
            "filename": "11325467_827835693952267_1145886703_n.jpg"
        }, 
        {
            "date": "2015-06-12T18:13:00", 
            "text": "Gaudi, Parc Guell", 
            "filename": "11376404_1578498775750988_669465564_n.jpg"
        }, 
        {
            "date": "2015-06-12T18:15:52", 
            "text": "Mosaik, Parc Guell", 
            "filename": "11355273_424497737732513_1965710207_n.jpg"
        }, 
        {
            "date": "2015-06-12T18:21:07", 
            "text": "Metro, Barcelona", 
            "filename": "11379787_969363229761322_1240199567_n.jpg"
        }, 
        {
            "date": "2015-06-13T17:58:25", 
            "text": "Barcelona", 
            "filename": "11417421_456769291167590_1729046205_n.jpg"
        }, 
        {
            "date": "2015-06-13T18:02:24", 
            "text": "Joan Mir\u00f3", 
            "filename": "11334658_824803630949942_1077014258_n.jpg"
        }, 
        {
            "date": "2015-06-13T23:23:22", 
            "text": "Stranden i Barcelona sedd fr\u00e5n linbanan.", 
            "filename": "11356777_448912795279944_2018116574_n.jpg"
        }, 
        {
            "date": "2015-06-13T23:38:39", 
            "text": "Kommunal badbass\u00e4ng, Barcelona.", 
            "filename": "11376273_827013604045516_982167506_n.jpg"
        }, 
        {
            "date": "2015-06-13T23:48:08", 
            "text": "Konstsimstr\u00e4ning, Barcelona", 
            "filename": "11379806_114932808841475_1319930271_n.jpg"
        }, 
        {
            "date": "2015-08-10T20:12:12", 
            "text": "Vi m\u00f6tte ett f\u00e5r i Varberg. Ett v\u00e4ldigt avslappnat ett.", 
            "filename": "11370970_908587422561199_1851924343_n.jpg"
        }, 
        {
            "date": "2015-08-10T20:16:59", 
            "text": "Copy/paste f\u00e5r", 
            "filename": "11363766_1096786783682383_1796565400_n.jpg"
        }, 
        {
            "date": "2015-08-10T20:19:17", 
            "text": "Fin kv\u00e4ll i Apelviken, Varberg", 
            "filename": "11363872_435039090001432_186329859_n.jpg"
        }
    ], 
    "fullname": "Johan Borgstrom", 
    "bio": "Motion graphic designer, technical artist & artistic coder.\nGothenburg, Sweden"
}